如果527朝早已經好重狗，入嚟睇下呢張圖

嗱，圍唔圍就一回事，大三罷就必撚須。

Q: 黨鐵一直為高危地方
A: 班狗邊撚度都會進場，商場、黨鐵、巴士入面等等。和你Shop 和你Sing咁成功係因為，每個人都係街坊，我地每個人都係打工仔學生哥，你鐘意著西裝又得，smart casual又得

Q: 班狗衝入嚟點算？
A: 出返去扮等車，碌手機，完。

可正評可負評，明大家concern

亦明白臨時動員能力

需要一定機動性，知道好多站都有police post

推

樓主留言講咁多廢話係咪自相矛盾

屌每個戰術都有利有弊架啦

但從來人多就係最好掩護，希望大家都展示出612既決心

推一推

和你shop 成功？
唔記得之前拉咗好多人，發展商可以串到唔減租。

仲記得611嘛？

成本論黎講，冷氣軍師係最好，其次係和理非行動，跟住不合作運動，最後勇武抗爭
塞鐵已經係退而求其次

輕推

但睇返往積，都係有啲廢藍殘腦阻晒住/篤灰，應該點算

所以好多連登仔都係成本控制師嚟

人夠多可以先手屈返轉頭, 最重要搞到佢亂。

請提防CCTV

入邊有個行山app 推介，做左野既手足去行下山先番屋企，山路冇CCTV先係最安全

每個站10隻狗已經夠玩